如果愛 你知道 我在等你嗎

明明由間接到真正分開都已經差唔多一個月
個個都話時間真係可以沖淡一切
但到呢一刻對你嘅感覺都完全冇減過

個個都話我只係唔捨得你以前嘅好
但到呢一刻對住你嘅狠心我都完全冇諗過離開

個個都話就算你闖完衰咗都唔會再回頭搵我
但到呢一刻我都仲相信你講得出就做得到

神呀救救我吧你是最好的寶貝

白色情人節快樂呀
雖然同你過嘅已經唔會再係我

🤷🏻‍♂️1個月就咁講，我3個月都仲係咁丫！

明明佢已經講到好明，但自己仲on99咁等佢回頭丫！

一個月咋 總有段情落入這種困局 唔使驚㗎

最慘係佢叫我唔好等但又話好愛我

好想忘記佢但好驚佢回頭見唔到我

佢走咗 無資格回頭

時間可以沖淡 但係一個月真係太短 曾經同你同一個情況 巴打加油

我明啊但又好擔心佢
但又知佢根本已經唔care
屌真係好犯賤

我都知一個月其實好短
已經不停搵朋友同屋企人陪自己
但只要有一分鐘係得自己一個就會仆街

我都係😭
兩個月，唔變過，一自己一個就想喊
每日都好期待佢返黎，好掛住佢但又唔可以同佢講

我都係 嗰時仲自己on99話點掛住都唔會搵佢，叫佢回頭先搵我

睇住你同佢都post story曬命真係好撚心痛 點解我仲喺到叫緊春